哥斯尼緣盡世界盃 只有他在笑了

唔好開心住,仲有個拿樸迪

3中堅定2中堅先

點都輪唔到沙鳩啦下話....

Varane (41 caps)
Laporte (never capped by France)
Umtiti (16 caps)
Sakho (28 caps)

法甲本土冇勁中堅咩

再數落去就
Lucas Hernández
Kimpembe
2個加埋3caps

thiago silva

有，但唔勁

西維爾個clement lenglet？

沙高不了

happy zouma

華拉尼加安迪提夠做啦

要出後備都出拿撲迪同甘柏比先

沙高係法國隊地位唔低

揀麥西斯同拉美先都未撚到沙高啦屌

正選一定係華拉尼 + 烏迪迪
其他是撚但

食禁藥無得踢

其實拿撲迪仲未代表過法國一隊
迪甘斯死都唔肯用佢
佢仲係有資格代表西班牙踢西界盃
反正佢同西班牙班波夾得仲熟

諗得太多

仲係幾年前咩
禁藥之後冇入過國家隊啦